去歐洲check in時使唔使俾回程票佢睇

我去完波蘭之後，諗住經陸路去捷克，但我而家仲未bk巴士/火車飛，諗住去到當地先買
但check in時地勤會唔會要我出示返離開波蘭嘅飛俾佢睇??

正常要

如果俾唔到佢睇會點?

香港飛波蘭定係本身喺歐洲
試過幾次喺歐洲飛單程都冇問過我點走
亦識人試過香港單程飛歐洲一樣冇事

香港飛波蘭，我聽日打去航空公司問下先

一定要，可以俾你番香港既機票佢睇

唔洗

都有可能問你拎 怕你唔走 你俾唔出佢係有能力拒絕俾你入境 不過就當然係最壞情況
你正常交待到當地行程 酒店confirmation 同之後會去邊同點樣去 多數都會俾你入

上次去西班牙啲渡假島 成班機得我地幾個Asian
要我地出示晒每人嘅回程機票同酒店confirmation
之後佢就拎住我電話(個機票email) 逐個名逐隻字母對咁對passport個名

自膠 以為樓主講海關
地勤唔會問